其實我唔明g20關今次咩事，請大家點醒

先唔好理有冇外國真係會係g20講呢單野，就當有，我係中共的話全部都會答基於一國兩制香港既內務我地中國唔會干涉，無論香港玩成點都唔關中方事，外國就算強逼施壓要中共做野，中共都可以照答咁樣違反一國兩制，做野=破壞一國兩制，攞正牌耍太極，完美解決所有問題。

亦唔見得香港呢單野會為中共係經濟話題上帶來壓力，如果侵侵有心要用呢次事件施壓就唔會一直咁靜冇出過聲，我真心唔明香港成個六月革命點樣用黎做籌碼俾人講數

有冇人可以解釋俾我聽

起我底

好多野唔知個結果會係點
樣樣都試左先

香港關係法wo

乜都試下，但係又唔好押重注

但國際都睇到中共做好多野控制香港，破壞一國兩制

佢可以點耍

G20一人問一句，習豬頭都無面。就算最後乜春都唔做，起碼由而家到G20發的夢都係安全。

我睇完你篇文 get到既意思就係

1.呢單野係影響緊一國兩制既
2.因此美國要重審香港關係法
3.中共需要香港關係法黎做白手套
4.侵侵可用香港關係法作籌碼係貿易戰談判

但係中共一早已經割左席，呢條條例亦都有後門，唔係針對中國，實際上無論過定唔過中共都可以推做係基於一國兩制既香港內務問題，由香港人自己抗爭對抗香港實行既法例，正正係一國兩制既表現。我真心睇唔到點解侵侵會將反送中link上香港關係法黎質習種，只會耍走。

無割蓆。佢支持已經係表咗態。文字遊戲黎。